睇左咁多異世界動漫，終於搵到我認為最好睇的番

re:從零開始的異世界生活
其實條橋好簡單
大家都有個打過機罷
每次打大佬前都會去save point
萬一打輸了可以由save point再打
直到打贏為止
男主就係有大技死亡回歸
每次打輸了都獲得經驗糾正錯誤再打
雖說得簡單但故事卻非常複習
當中亦隱藏好多迷
另外人設亦好各有特色
雖然不算後宮番但有半精靈皇後選人愛蜜莉雅、各女僕雷姆
壞人亦極度變態
印象最深係獵腸者、魔女教大祭師
以下都係我鐘意的角色

愛蜜莉雅

雷姆

獵腸者

魔女教 大祭師

個post開遲左幾多年

我都最緊睇冇嘢做先喺Netflix睇
一開始見異世界以為又係平時嗰啲打魔王
所以一直冇睇
直至睇完第一集係咁死到終於贏到個劊腸女可以報答EM救佢
配埋ed好有feel

近

一年後依然都係最好睇既異世界

就係因為呢套嘢開咗先例搞到依家異世界番泛濫

樓主應該經歷咗好多野
眾裏尋他千百度 返save point發覺re0就係最好

異世界一早有啦
話輕小說開始流行嘅
鼻祖可唔可以話零之使魔
然後一堆異世界龍傲天
先至出到呢套清泉

睇標題以為有咩高見
入到黎發現原來係岩岩放監既

樓主都坐得幾耐下

戇鳩

🍑

今年season 2, 樓主放監時間啱啱好

主角唔屈
差評

樓主坐完冇耐又話你知

認同 最撚鐘意呢套

支持
但真係個post遲出好多年...

主角太ON9頂唔到落去

平行天堂屌打re0啦

Overload無得輸

異世界動漫 我只推打工吧魔王大人
可惜唔出第二季

魔法戰爭同依套嘢好似同期，但係魔法戰爭完勝